翠竹大叫嗰位絲打真係好勁

叫足咁耐都唔攰，一路lead住
聽日再嚟過🍻

好勁
日日都lead住風雨不改